有無鍾意linkin park嘅巴絲

唔經唔覺就三年 Chester希望你喺另一個世界會開開心心

呢幾日都係度loop heavy

one more light

in the end

好可惜
佢自殺之後我先慢慢鍾意佢啲歌
One more light百聽不厭
who cares if one more light goes out?
Well,I Do

Faint

好中意one step closer , crawling

最後隻碟啲歌
好似同大家say goodbye

究竟Linkin Park 最具代表性嘅歌係邊首
個人主推NUMB

有時聽Linkin Park，有時聽Avril Lavigne，有時聽Selena Gomez。

One thing, I don’t know why

呢排聽番Avril Lavigne的 Sk8 boy
中學回憶番晒黎

有幸中學時期有班同學一齊去睇live 呢個回憶真係記一世

巴打你竟然有睇過佢live

Numb
In the end
Somewhere I belong

呢三首都好經典，對我嚟講好難分高下

中學時期佢地起亞博開live，但無錢買飛睇
到而家出嚟搵到錢啦，想睇都無得睇

never forget

Nu Metal時期有聽過，轉風格之後就無聽

easier to run

啲歌詞中到呢

NUMB

最鐘意既係Reanimation

唯一 一次聽演唱會 仲自己一個去聽
無左chester linkinpark已經沒落

When my time comes, forget the wrong that Ive done.
Help me leave behind some, reasons to be missed.
Don’t resent me, when you’re feeling empty, keep me in your memories.
Left out all the rest.

Leave out all the rest 就好似係chester一早寫好比歌迷嘅遺言

我都係 好想聽佢唱live

he was a boy, she was a girl, can I make it any more obvious

Breaking the habbit
Loop到耳仔痛 身邊好少人話好聽

hybrid theory

就係亞博睇 懷念

首heavy同One More Light每次聽呢兩首都會聽到眼濕濕

Iridescent
one more light live

Powerless

我𡃁仔嘅時候鍾意睇變形金剛其實都係因為鍾意linkin park啲歌

Chester有講過佢啲歌都係佢內心既反映嚟

呢個專輯首首都好好聽
佢近排轉風格之後，我仲一直期待有機會轉返開頭既風格。
但可惜再無機會了

好鐘意個首battle symphony
Please just dont give up on me

當年做完人口普查就攞錢買最前嘅飛，超正

one more light, sharp edges, numb, calayat, in the end, what i've done, Iridescent 首首都好鐘意，記得有一年黎香港開live，個陣驚俾阿媽罵就無去，之後就⋯⋯

有，忠實粉絲！
就係我睇完佢最後一場演唱會幾日後佢自殺🙁

我仲以為得我一個鍾意 因為實在係太冷門啦
估唔到有咁多巴絲都鍾意 好感動

講lp 我最深刻既係認識到佢地個時 本身我都係聽下徐小鳳同尹光個類 從來冇諗過音樂可以有咩深度 但小六個時接觸到lp 完全顛覆左我既世界觀 太有深度 太感動人心 我即刻覺得自己成熟識諗左好多 如果冇lp 我諗我都唔會入到間band3中學
有啲人會懶有品味話lp啲歌冇內涵 簡直係on9
啲歌對我當時一個小學生黎講咁有深度內涵 咁有共鳴 佢地會明咩？

已經唔冷門啦

我都鐘意左超過十年，LP既音樂完全係我內心既聲音！

應該係youtube最好笑既片

Linkin Park 唔冷門佢係一個容納到任何人既公園呢隊樂隊陪伴我渡過每一個低潮期

Hands held high

rip Chester

十幾年fans

11定12年去過concert ，首首都識背

無錯，我任何既播放清單都會有LP既歌

利申：聽緊The little things give you away

隻眼離唔開佢個肚

One more light係真係聽到入心

我都係佢死左先有留意linkin park既歌 numb

M2M隻碟之前都好迷,之後覺得佢地風格轉得太緊要無乜再留意,再聽返係因為chester過左身
果陣有幸成班FD都鐘意,一齊睇亞博同澳門唔記得咩場,好懷念

Who cares if one more light goes out

Iridescent + heavy

我覺得nobody can save me先係完全講緊佢內心世界

leave out all the rest

到我學始大個左 識欣賞野呢隊野嗰陣
chester已經唔係度再冇機會睇佢哋嘅concert了

Crawling in my skin
These wounds, they will not heal ..

loatr係我top 3 LP songs😭😭

Crawling入心入肺

There are things that we can have, but can't keep

佢死咗之後我就覺得，
如果真係鍾意個歌手點都要去睇佢concert
唔想後悔，當年好窮冇睇到

Given up 17秒Scream

同意

老閪都去睇,如果唔黎香港既儲錢飛出去都要

以前細個想去睇都睇唔到，上到中學就變咗永遠都睇唔到

Iridescent

真係好後悔，我點都估唔到以後都再見唔到佢
果時好掙扎想去，但讀緊書都冇錢睇
知道佢死咗真係好傷心

同你一樣，當時仲心諗佢地下次黎香港一定去睇.....
點知

somewhere i belong好撚正

I love Linkin Park!!!!!!

好撚鐘意Papercut
個陣都係中學冇錢冇睇過佢地live 一生遺憾

有無人有聽過qwerty?

咁冷門咩?要特登問

呢首算冷門

I feel the light betrayed me
最後果段好撚正

睇到個post即刻聽返lp x jayz個隻碟

好撚正喎

呢首、papercut同given up係我最鍾意嘅lp歌

有時覺得good goodbye 係佢專登作出黎

有無聽過佢地cover nine inch nails首wish?
又係正到仆街

The sun goes down
I feel the light betrayed me

linkin park no more sorrow

One more light 成張專輯無限loop

Chester

後尾d歌唔好聽

走啦你

師兄

要訂野了

好唔鍾意one more night個style 但覺得入面sharp edges同one more night 好聽
最鍾意a thousand suns

呢隻碟係咪出返Hybrid Theory年代錄左但係未出既歌

必買！！！！！

Pre-ordered好想快d到十月

有 鍾意左十年

屋企冇位放
唔知香港遲啲會唔會賣嗰隻deluxe cd

當自己一個望住海飲住酒反思時，鐘意聽nobody to save me & heavy.

當對住個海大叫時會聽住crawling(一定要聽live慢版)

live仲唱得有感染力過cd

好羡慕呀

Somewhere I belong好似唔算最hit但勁正

好似唱到好peaceful好發自內心嘅感覺

in the end
numb
somewhere i belong
好經典

但個人最like係
Leave out of the rest
Faint

New Divide

當年中學雞無錢睇

If I just let go, I'd be set free

好難想像係咪因為one more light 先搞到chester自殺

外界推測就話個friend 當日死忌所影響咯，本身Chester 都係負面情緒較多

Lm

These are the things in my jeep jeep jeep...

超級死忠去過2次香港場,諗住One More Night 話會再黎,點知

呢個LIVE超正

One More Light 先岩

有冇人鍾意bleed it out

road to revolution 個live幾正

She Couldn’t

聽返Chester把聲

One more light個live係另一種正 好想攬下佢

首mv都好正

10 seconds fucking scream intro!果種raw energy正撚到，好期待隻DVD ，已經買左部amp推撚爆佢

呢場同2004 Rock am ring 超正